SONY A7咁既作品都擺得出黎

連番薯樣都睇唔到

有小小倒米

點解散景好似怪怪地咁

係咪二次曝光？

更倒米果D你都未見過

唔係話出色，但未至於倒米嘛

有咩問題

玩下花臣, 就叫倒米

鏡頭咁撚污糟就抹下啦撚樣

利申 : 鋼琴 9 級唔識影相

壽包照